聽日係周同學追悼會啊 係未無人記得啦

聽日我希望大家都可以帶白花好好悼念周手足

我唔知點解會一個熱門都無

我地唔會忘記任何一個手足

光復香港 時代革命

唔係一個口號 手足我地場仗重有排打!

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

唔好意思 借一借位

美加議員講對華政策，
響task2 急要人
適逢人權日，世界上人權被打壓嘅國家或地區唔少，當然其中一個亮點係打壓緊香港同新疆嘅中國！

多國政要發推文關注中國打壓人權嘅情況，精選推文遍布task 1 & 2，大家快啲去回應啦！

記得落hashtag #humanrights #HumanRightsDay 呀～

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

叫聽日齊上齊落搞手改去大圍啦。
唔去大圍點齊上齊落呀？

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證據都坐咗半年啦
又話手足唔係condom
幫推大家關注啦

好驚趕唔到去 拎左假
希望大家唔好忘記周同學

平時返工唔燙衫，今晚漏夜執正啲